可唔可以所有街坊落街呀

警察鬥人多，我信街坊多過佢地

10

9

8

集合街坊力量

6

5

街坊

3

2

光復香港 時代革命